Dans le détail, la seule relative bonne surprise est venue de la consommation des ménages qui s'est plutôt bien tenue : elle a progressé de 0,5 % sur le deuxième trimestre, après avoir reculé de 0,5 % sur le premier.